開心速遞 （251）狂賀成功踢走賓穎主題曲

cr: KFCCoffee

故事線集數list

壯麗線又出現了

朱00 己所不欲呀

部汽水機仲未有真正廣告

兩條仆街

個個都仆街仔

三人會議

屌 到呀壯 好撚想睇到傻強呀仆街

仆街仔

之前美麗先拒絕過呀壯

好狗

差傻強

一有人中伏即刻和好

根本兩個都係仆街黎

朱0黑化

笑撚到仆街

安凌合一

咁都得

壯麗有無機繼續發展

btw
大雄同胖妹

00自己又咁對阿壯

孝鬧得幾好

屌

哩埋咗係度食雞脾

如果傻強係到實好笑好多

點解要虐待阿壯

痴線 匿係到食

00都係仆街仔

無事了

屌你老味 匿埋係到食雞脾

當波咁周圍掟 依家到壯

眼妝溶左

回魂夜

捐到出黎

呢套野話你知，逢係男仔話唔介意外表嘅，都係呃9你嘅

美麗

匿埋食雞脾

屌
講過唔鍾意你架啦

好核突

達哥：你老母收埋係到食雞髀

你老母喱埋係到食雞脾

池美麗竟然匿得埋入櫃

雞脾拍臉

雞脾都唔要

安仔啲戲好似有啲周星馳feel

唔鍾意講有撚用咩，博士推左你咁撚耐你都當聽唔到

你個妹匿埋係到食雞脾

偷食肉

cls

呀孝睇下自己呀妹先喇

慢動作

啲cg

口屌

個鏡頭好正

你個妹哩埋係到食雞脾

美麗廋咗

Cls

阿孝打得好

笑死 一拳飛出去

食雞脾

還原靚靚拳

古裝

俾美麗食過嘅雞髀刮咗兩巴

bgm

屌 笑到標尿

屌
肯定同呀孝夾埋

JM9

個超慢鏡

地震

打得好

CLS

個阿哥好錫佢個妹

做戲

面目全非拳

一拳子孝

變左悲情戲

哇屌

阿孝打到阿妹咁

啲bgm

呀寶.jpg

次次都係池子孝害到件事越黎越衰

第二幅圖好有動態

屌 石榴姐咁

打死佢啦直接

甄子丹

你老母匿埋係度食雞脾

屌，笑到仆街，周星馳咁

笑死

有冇cap圖

肥婆匿埋食肉

打一巴啫 駛唔駛搞到咁

笑到我肚痛 咩劇情嚟

好波 唔洗煩

古裝bgm

今集真係世界級

又做戲
安仔真係蠢咁都信

標眼水

阿孝發揮功夫小子本能

岩
所有咩性格開朗清純唔化妝唔打扮就係美麗咁

今集好撚正

屌你老尾個bgm

安仔抱唔起美麗

佢係咪又想利用安仔嘅內疚

安仔

嘩！你搞到佢咁
明明係你兜拳車埋去

古裝淒美bgm

笑到仆街

美麗！

古裝劇bgm

屌 開心速遞真係癡撚咗線喇

雞髀打安仔

死咗

今集好撚on9戲情同演員都好on9

肯定夾定

美麗苦肉計

肯定係阿孝同美麗做緊戲

今集咁多CLS 位

仲有心情解釋

屌美麗出劇組ok？唔想睇佢

又出事

友達之上 戀人未滿

友達以上

戀人未滿

食雞髀 笑到仆街

美麗係你四姨嚟嫁

仆__了又黎

痴撚線

d編劇做乜鬼野

友達之上

on9安係咪唔明呢句所以係咁話ok

禍從口出啊安仔

用身體嚟對付佢

三塊炸豬扒

笑左一拳打落去

身體更加卻步

呀哥都知你身體會令人更加卻步

令到佢更加卻步

dllm 友達之上戀人未滿

好恐怖

個ending

睇到都忍唔住嗌左出聲

個鼻血樣好恐怖

好不安

好撚可怕

原來未完

最後一個鏡頭大笑左

嘩屌

屌好恐怖

柔孝想打好耐

今集好好睇

衰心軟

你咁只會令到佢卻步步

救命

好撚恐怖

咩料

個end shot 好正

安仔太單純，好容易就會被人利用到

最尾個到拍武俠片咩

恐怖bgm咗一陣

屌好撚恐怖

鬼戲咁喎

唔靚既女人都可以好黑心好重心計

究竟安仔識唔識乜叫友達以上

安仔慘到

美麗的開始

你都知卻步呢己所不欲 ，勿施於人呀

仆__中伏

屌，我都唔敢熄燈瞓覺了

另類恐怖

恐怖過黑化terry

笑到就斷氣cls

屌美麗最後個回眸

最後個鏡頭dllm

好恐怖今集

今集超好睇

美麗加油啊
打低Bonnie

cut撚埋黃心穎個名

個肥婆 好噁心 做得幾好

今集超高質

越黎越暴走套戲
期待安仔同佢一對

鬼片咁

遲下會唔會美麗的完結

真係唔好俾池美麗睇中 好恐怖

屌你老母真係要投訴今集 望到條肥婆好撚想嘔

荷里活恐怖片伏筆

得曲詞

佢識鬼中文咩

老人痴呆廢老根

今集掂呀

安仔係咪得罪編劇

呢個轉身真係不得了

合格率99%嘅筆試

Tree 根

肥是原罪

編劇幾時搵返之前連登d肥婆故抄下橋

恭喜恭喜

詞都無埋

你咁樣只會令佢更卻步

有on9安既集數就好睇

安麗線仲有後續

尾二嗰張

美麗係咪收買編劇

仲嘔心過賓穎首主題曲 屌你老母

毒撚無女有美麗都唔錯
可惜太大食養不起佢

做度縮根真係好睇過正氣虎勁多

子孝呢個呀哥無得頂

編劇食左大麻?
咁既劇情都諗到

池美麗計劃通。

開心速遞係唔會是是但但 好認真

片尾冇咗賓穎

累死填詞人

好幸運呀美麗

就算全世紀得番美麗...

呀孝想打佢個妹好撚耐

寧願要譚道德後遺症定池美麗後遺症

最後個幕好似依張

有冇最後個scene圖

8點小品戲拍到90年代周星馳味道好勁

屌
個填詞咪又係個乜鳩張美賢

佢咁搞鳩安仔
安仔遲早變龜頭小嘴

恐怖片嚟嘅喂
加下到我不安呀 食唔落呀

就好似講熊家嘅劇情都好好睇咁

名都冇理

全集都好得呀 冇冷場 又好似睇左好多野咁 多野得黎又唔亂 仲要cls

咁你啲taste都幾有問題

好反感池子孝
係咁逼人同池美麗一齊
好作嘔

美麗的終結

我睇左啲乜嘢

今集安仔同阿孝做得好出色兩個互鬧+合作撮合凌麗幾場戲都好精彩

感覺今次賓穎事件令到更加多人睇開心速遞

都係既，大把詞少一首無乜野

個小吉做黎做去都係呢D茄喱啡
明明幾靚仔

安仔D戲真係好得

好想睇佢試下其他戲路

笑到停唔到
估唔到今集咁好睇

想睇返bonnie呀
一兩次ff都好笑
睇住個肥婆ff19幾次好辛苦

今集好緊湊，又好好笑

啲惡頂嘢全部佢做晒， 又成日畀人打

尾二嗰張真係睇完笑到gap gap聲

搞到填詞張美賢都冇埋

佢兩個之前少對手戲啲
但其實大家演技都唔錯 好易有火花

美麗好波

同阿媽一齊爆笑咗

本身佢地又friend 底，好易夾

幾時會出橙褲巴打

有冇人覺得遲早有集係會參考 安心車cam

喺個櫃爬出嚟個下笑到噴
美麗你匿入櫃食雞脾做乜9

港女安跳上00度好sweet

點解會塞得入係重點

演員fd底性格又match，自然有默契

佢擺明 9 應 諗住快啲 hea 走美麗

根本另類放閃

今集玩美麗元素 ，玩得好盡

我知點抽安心事件嘅水，池子孝為左撮合金城安同池美麗，結果勾結SO苦主聯盟，拆散金城安同bonnie，打算灌醉城安同美麗再安排他們上的士，偷拍他們親熱，後來池子孝在熊尚善威迫下向她告密，結果朱展，譚道德，送水輝同TT比人灌醉，結果朱展同譚道德同車，送水輝同tt同車。朱展當譚道德係他老婆，譚道德當朱展係容儀，當場親熱被偷拍。在另一架的士，tt當送水輝係心如，送水輝當tt係大小姐，當場親熱又被偷拍。最後兩條片被瘋傳，譚道德同朱展開記招，承認自己壞左。

求原諒嘅安仔 好正

送大床都唔要吖

度縮根有時為攞盡著數，咩瘀嘢柒事都唔怕做
以前做tiger成日懶正氣咁，個角色好悶

cap 得好正 連環圖

今晚偽安美線真安凌線
安仔走頭無路就會搵凌凌扮gay

你再重我都會carry你

安仔好似咬凌凌隻耳

大床都唔夠美麗一個訓啦

無論係家庭定係辦公室方面，開心速遞都正過愛回家好多

係尋寶圖可以再改善下

can 果個男同學乜名
痴線編劇

又話個袋好重

就算安仔幾重00都會孭得起

後面兩條女都忍唔住要望

鄭衍峰

連美麗咁既樣都可以有心計，更何況係有少少姿色既女人

幾重都會接住你

凌凌一直都咁寵安仔

而家d後生仔公然打情罵俏都無懼世俗眼光

我覺得未必會玩安心單野 始終會傷害另外兩個

睇到我個心都融化咗

頂，池美麗幾時死
唔想見到佢

美麗最好戲一幕

好似以前中學男女朋友咁玩咁
好鬼青春

咩戲黎

好想食

嗚呀 睇到心跳加速

內容牽強
唔抽自己友水
完

可能佢哋都知大家想睇，所以特登做多啲呢啲

博士幾時返嚟拯救安仔？
或者
令阿壯變Man大作戰？

d 效果
果陣拳風
撻落地果下
全部都好有戲

就嚟成個商場都知佢哋係一對,上次ma姐同阿kim都以為佢哋係多元家庭

阿壯差啲被二次傷害
好彩冇

有無人覺得安仔同啊孝係威龍廣場果場戲好有迫力 真係創世紀咁款

阿壯好可憐
其實佢個package唔差嫁

廣告嚟

如果池美麗真係好似袁偉豪，
一野減到勁瘦
咁就可能打哂大家臉

呢幕係咪預演跑樓梯個幕呢

安孝演技大爆發

三個都做得好好啊

部汽水機竟然未有廣告落

真係好似譚真一

唔怪得做乜覺得場口咁熟口面

其實阿壯好乸型咩
不過開心速遞universe入面阿水似男人又係(ex)倉底之花，可能係審美有啲唔同

又俾阿孝鬧佢乸型...
又冇錢買珍珠奶茶 (珍珠奶茶Fans 已確立）

屌邊集

無字幕搞到好似拍緊啲好正經既劇情咁

美麗X壯其實都幾好, 阿壯好似鍾意d古靈精怪野

安仔真係好識撒嬌
唔怪得凌凌長期比佢食住

呀壯好可愛

480 聖嬰降臨

有冇美麗同凌凌係餐檯行出黎跳起果下
好正

佢都值得多啲戲份

阿壯其實都唔錯
之前睇佢焗桑拿嗰集 明明都幾大隻㗎

比安仔咁樣嗲法
我係凌凌都即刻原諒佢

上咗蘋果

佢之前出過，都係做大學生

求gif

會唔會抄埋 心理時鐘 橙褲巴打單野架

嬲唔得耐就輕鬆原諒 口硬心軟

搵次鬧大啲發揮下演技都好

燈燈燈燈

條頸d 青根好粗

阿壯感覺會好錫美麗

連登許願池許得最耐嘅願望終於成真

屌著條橙褲去又一城出面條天橋拍即得
反正劇組去開

幾時有愛回家赤膊summary

個夏蕙係咪冇咗下文

可喜可賀

想睇Kim

今集冇左主題曲耳根清淨晒
今集個標題好呼應 美麗的開始
希望以後都可以咁美麗

好似都強調過幾次係乸型...
（可能笑點已經被定型？好似輝輝咁）
上次都比美麗拒絕過，好慘

終於可以由頭睇到尾
之前係一到前奏就去廁所或者做多陣野先

阿壯連買珍珠奶茶都冇錢
美麗會餓死

可唔可講美麗走開左一排，
然後美麗真係去左減肥，
番黎追安仔

又炒股票輸錢

但佢地唔會嬲對方超過三日，點鬧大

其實我覺得阿壯個感覺可以係
廿四孝暖男型
雖然係無咁Man
但係對女仔好溫柔細心個隻
開心速遞係咪暫時未有呢種人設?
應該唔同博士個種正氣型?!

搵集英雄救美, 美麗就會話佢好man

最耐咪ocamp嗰集，嬲咗一集

其實如果傻強仲喺度嘅話搵佢配美麗最好

今集安0
安仔擒左上00到
不過呢個打靶安

求彈開果下gif

美麗會令到佢冇錢炒股票

編劇諗掂佢啦呢啲

咪係，邊有男人抵抗到咁樣擒上黎撒嬌

傻強太花心

凌凌成日著呢件衫

佢同peter成日炒股票輸錢
如果仲有機會去接龍做intern可以安排佢哋喺初戀cafe一齊討論炒股心得

果隻夏蕙算吧啦，著晒女僕裝都無人想睇

佢好似暫時係得幾集做過主角，唔知遲啲會唔會畀多啲機會佢呢

好似之前有集反左面

唔係俾朱凌執咗咩

想知邊一集壯比美麗拒絕?

有集好似係安邦散咗 大家姐又離間安凌 最後安仔係神父(朱凌)前面告解先好返

夏薏的誘惑

除咗夏蕙嗰集啲乸型位誇張啲演繹，平時都唔係乸型啊，係把聲無咁man

阿壯：Peter師傅

池美麗做咩唔響黑房抽下朱ling水先出來

呢集勁感人真係勁好睇

好似係夏蕙個集

凌凌豬動作好搞笑

三眼仔, 點知都係𥄫得唔清楚

成日比gay佬睇中，按腳要加鐘

樣唔得

食埋凌凌份dinner
美麗蝕底晒

蘋果記者好鹹濕 淨係入做大人愛做的事嗰個po

佢心入面得安仔同牛朳

00

強烈要求海外版都mute埋人聲岩岩想翻睇今晚戈集仲係有賓穎把死人聲

美麗食過凌凌d 口水尾

其實我覺得佢好適合扮Gay 角色

唔好啦
呢套劇假假地都已經有兩pair

睇嚟佢兩個都係股壇燈神

好想睇00同美麗有感情線，一定好痴線

頭先有幕呀孝要安仔同Bonnie分手
00即刻開心到同佢High-five

peter好意思話人哋燈神
明明自己都係

側面寫兩樣
一係 抵安仔死
二係 心入面始終唔認同Bonnie 係安仔女朋友

係三樣
三係 凌凌想做安仔嘅...

安仔OS： 莫非須終身美麗

你個名

集氣拍套香港SKAM
安凌做男主

孝安好似啲Gay姊妹
各自都有男朋友

重要嘅事要再講多次
革命終於成功
同志們辛苦了

凌凌當你係朋友咋,今日有哂辦你睇搞人xx連名都會消失,你安份啲啦

skam

任務成功，下個topic可唔可以唔好再提臭雞個名，想嘔

SKAM好正！！
睇晒八國版本

安0孝國正D

等一兩個月淡咗啲之後先再 抽水先正

安寧0氹仔三角好難拆喎冇美麗嘅話

不要迷戀哥 哥只是個傳說自戀安又引到凌凌咁開心

凌凌一定係想知情敵係邊個所以先陪on9安做on9嘢

凌凌真係信任安仔正一仆街安

安仔後撲上凌凌甜到爆

兩小口當眾嘈交凌凌嬲的樣子很可愛喔

對質了

俾凌凌鬧緊時安仔都搵到位讚佢

安仔心諗: 凌凌發嬲都咁靚仔

poolpool示愛孝國穩了

佢地3個望住美麗出櫃好好笑

好敬業，喺櫃入面應該好辛苦
我見佢又掩頭又扶腰咁

凌凌
連柒頭安都叫凌凌咁醒不如讀返law

咩電影

係memes嚟

阿孝IG有N睇
美麗呢個演員真人好似幾好 幾挽得

啱啱睇到正想入嚟講
其他人笑到

如果畀我有兄弟介紹美麗點都反陣面先
凌凌咁快原諒安仔真係唔話得

呢幕睇左好多次
可唔可以俾佢地一齊 好甜

凌凌又寵溺笑

美麗今集啲演技進步咗

安凌！

朱凌凌同池美麗漆黑環境+拖手+不知情被偷拍

段NG片好正
如果平時可以多啲NG/花絮流出就好

最後揾返集話安仔知道返00就係神父就好

開心速遞平時咁多搞笑劇情，應該好多呢啲NG片 唔知邊個最忍唔到笑
而家tvb youtube放精華咁快手，整埋NG片應該仲多人睇
BTW今晚呢集真係由頭笑到尾 一個字，好睇

美麗IG 貼左同凌凌拍時啲工作人員叫凌凌錫 錫 錫落去

無聲睇都好好笑 一cut彈開笑死咗
導演洗唔洗hold咁耐都唔嗌cut

如果比我做美麗呢個演員
我一定忍唔到口錫落去

凌麗都差啲錫到，下次拍安凌啦
ff都好呀

今集真係好好笑

安凌gif 每次都輕鬆100 正評

安仔真係好似天真細路 好可愛凌凌就永遠都好似大哥哥咁照顧甚至縱容安仔安仔到而家人生最成功既一刻就係識到朱Ling

有無人留意到啊孝講野開始似George佢說美麗見00話咩情境題

怕醜仔00擘大個口喺度笑好得意呀

安仔講完00即刻望望自己下面有冇退化

好似好耐都唔見傻強？傻強去左邊？

西伯利亞

大家快啲推爆呢個 post 開個新嘅

含佢耳珠

好明顯，中文白痴

好鍾意睇佢地幾個後生男仔既線
玩得又好笑

安仔心如

唔知係咪想抽偷食水
對手係細龍太
Andy係咪識咩外語
好又一餐唔好又一餐

覺得安仔阿孝最好戲
00 都越做越好
本身又 friend 底，好有默契

之前阿孝好局限孝心線無發揮好慘
希望嚟緊多返啲機會啦

鬧交嗰part真係交足戲 笑到我仆街
阮政峰加油！

【朱凌凌x金城安】為愛冒險

好正呀

媽琴日個集好恐怖

根叔眼蒙仲揸車...

如果Mute咗佢肯定以為講緊爭家產/爭女/兄弟反面嘅劇情
激動到好似許文彪同葉榮添咁

睇翻有聲IG, 00係唔係爆粗？好似聽到佢講“嘩屌”

仲會含邊道

痴線睇落真係好似咬落耳珠仔

算係咁啦,
起碼佢都知個妹嘅身體會令人卻步 冇盲撐個妹

成日覺得孝仔好似有少少唔同咗
原來睇返係髮型問題 以前個頭好j勁多
可唔可以變返以前個髮型

挽 玩

我覺得凌凌就算爆粗都係用英文爆

想表面同美麗一起實質暗裏安0
表面好笑又暗裡派安0糖

(之前有巴打話安仔影響好多條線
編劇驚反同唔夠膽寫安0明確宣示hehe
又想食兩家茶禮 但表面安bon超悶)

終於有潮善啦

又係cls嘢

其實我想講而家安bon 連表面都唔係
bonnie 只會喺對白上面被提起

應該係講佢地著住70年代啲衫，記得有人post過

上次好返啦咩

00講乜都得人鍾意

SUCK IT!!

好想氹仔溝咗Bonnie
然後去外國讀書

好中意安仔
上youtube睇佢d片
發現唱歌同彈琴佢都唔錯
人又靚仔搞笑

巴打好記性

安仔channel係咩
唔該sis

美麗真係好愛安仔，將最心愛嘅食物送畀佢食

但安bon好似仲未正式分手?
可以寫美麗好狼死咁追求 安仔嚇親
btw 美麗唔與安仔一起嘅話 壯麗都OK

我就咁search 周嘉洛
唔係佢channel黎

美麗IG又直播
佢今日同阿清唱完K 宜家直播食麵

睇多次發覺bgm點解可以咁神
神秘,懸疑,驚愕,古代武林乜都有

下星期都幾搞笑 唔錯

潮生高撚到

丁丁丁

開波
叮叮叮

黎啦

叮叮叮

好順耳

又叮叮叮叮

好好笑

今日真係寧靜

心穎BB呢？

純音樂聽落又唔差

真係好好聽

on9

好聽

新主題曲好好聽

順耳好多

個主題曲

清新

根叔再考牌

搵一姐唱返

原來純music係咁

真係聽一次笑一次

但我個腦仲有賓穎把聲

叮叮叮叮

安淩

冇咗唱歌

一開波就有安凌

一開波就盈活靈芝
三姨你好後生架咋

朱凌又係呢件衫

一定啦

又啪supplement

BGM唔錯 唔係下下有人唱先好

作為一個岩岩考車合格既p牌仔，呢集好有共鳴feel

已入門

究竟凌凌係咪定居咗係熊家

又一齊打機

聽到就笑

兩公婆一齊打機

同許志安單野揚哂，無線抽起心穎主題曲

同阿清

熊00你以為假嫁

安凌

熊家女婿

車Cam片扮打機

有d咁既game

跟車太貼你都傻既

隻game有冇咁真呀

車cam

跟車太貼

鬧得好金

懶人多屎尿

唔係金凌凌咩

出返隻我想玩

孫女婿出現係老婆娘家有咩問題

隻game都幾廢

港女安玩咁大

安仔如果玩GTA 根叔係咪要爆血管

同公公賭

00成日望住on9安個眼神都好甜

安仔點會驚冇錢呀

打機識控制先得架...

家有囍事？

凌凌好緊張安仔啲錢

比個軚盤佢算數啦

咁冇屎尿

廢老根炒車

今次Sony植入式幾好

隻狗死得好慘

有隻狗

賴樹根

近排有無梁茵

打機同真邊同

你個野壞咗呀

你個嘢壞咗呀

呢舊野壞左啊

呢舊嘢壞咗

你個野壞左呀

廢老根：你個野壞咗呀

Kalok有幫罪大賣過廣告

輸咗就發爛渣

你個野壞左

支持安仔

玩唔掂發脾氣

你個嘢壞咗啊

咩game黎？

擺明牌品差到爆

今日係咪抽安心

邊會咁快

安仔有車牌

咁都知

劇組好認真真係整左個game出來

邊抽得切

咪就係囉！邊有可能架

之前贏咗跑車嗰集安仔都好似有揸車

根叔一陣又柒

真。炒車

呢集起碼一個月前拍落㗎啦

成個熊家都好似有，不過得廢老同博士有齊所有考得既牌

真 炒車

不小心駕駛

廢老根發嬲

粉紅色狗仔

吹到電莖損手揸贏真F1車手
電莖損手多小小G都頂唔順啦

上駕駛改進課程啦

粉紅色嘅狗仔

億京個贊助真係令套劇高檔左好多
之前果啲咩大盞唔入流

廢老口吻

呢d又唔見你地查下周圍d cam

粉紅色

眼又蒙 反應又慢

呀叔唔想係熊家生存？

反cup 真係有粉紅色狗仔

又唔好咁講，大盞由開始已經支持到而家

熊家冇次信tree gun

手制無著燈

成日講唔掂就發脾氣

成日把口都唔收

呀叔件衫又幾有型

竟然肯咁踴躍幫佢

粉紅色嘅狗

我踩死你點算

嗰警察好型仔

可能係粉紅色衫狗仔

呢隻狗靚左

咁都叫冇郁

最後一定有粉紅色狗仔

啤啤好似好樣左

係咪又換咗隻狗仔

新啤啤

假啤啤

妹豬

啲戲唔得

根屎

淫根

尿根

食屎陳師奶

屎根

屌抽陳師奶水

3E變左妹豬

今集會唔會係運輸署贊助

睇緊盒野麻

呢隻啤啤

啤啤漂白左

以前隻啤啤去左邊

係
但明顯都唔係原裝啤啤

臭雞

屎根 妹豬同3e母女裝

啤啤靚仔左

暈左

暈咗

典型廢老，死都唔認眼花耳聾反應慢

笑死 扔埋去

扔暈左

根叔俾個汪明荃ko

後面掟點閃呀...

我要番舊啤啤呀

點都好過之前果隻假狗啦

真抽水我都信

根叔開始有老人病喇

啤啤明顯肥啲

龔水

啤啤：放開我呀

工水安0

又換狗,不如話啤啤死左好過啦

尿

安凌都幫手

又有凌凌

安0

阿龔一齊飲茶

啤啤

負皮唔解釋

哇龔凌

一家人

啤啤3號得意過2號，但都想要返原來嗰隻

熊00

全部都飲 邊個開車？？？

抽水陳師奶

好似話嘉洛怕佢太辛苦 唔再比佢拍

迫佢飲等佢冇得揸

個個都飲咗咁邊個揸

兩個女婿終於見面

女婿同孫女婿都喺度

大把司機 但個個都隊完酒

全部人都飲邊個開車

收起張證

gps銀包
定有卡

屌但你哋個個都飲邊個揸車

飲酒渣車

全部司機飲哂酒喎

換左新啤啤？

凌凌係咩身份要幫廢老

飲酒，今晚會搞野。

醉酒駕駛

愛揸車多過愛錢？

安仔都話左狗狗有病就無辦法啦

個畫面自然到
「一家人」食飯有00反而無Bonnie份

Bonnie 心諗緊咩

你地唔好再飲酒揸車
上次朱展定TT 又係咁

呀水放低咗

淫根想搏我懵

孫女婿

話說潮生好似好耐冇出現。

上次4月1好返啦咩

下星期一有

大家姐少出現佢都跟住少戲份

如果遲啲TT喺埋度但都無Bonnie

哇Paul Rudd

無再出現過

朱00幾時死返去朱家，日日嚟癡飲癡食博乜

係咪因為滕麗名之前去咗拍廉政行動，而冇尚善就冇潮偉

利申：9估

好正

已經默認咗凌凌豬係我條仔

重要暈左係梳化好耐無人理，cls

朱展唔好上連登了

今集安凌 屎根 龔水輪流發糖

nobody cares

00唔好走，搵埋TT嚟

你係咪搞錯d咩00熊家人黎嫁喎

人地有付出架
之前做家務

佢唔讀law點返屋企呀
Best fd收留一定痴

有朱0都冇bonnie

00係熊家一份子

第一次見呢個廣告

孫女婿啊嘛

人地熊家一部分嚟㗎 你收皮啦

朱凌凌係熊家就黎多過返學

從來都係00 先係真愛

你係bonnie?

我覺得係代替博士出現

留名睇TT上熊家又諗計叫細佬讀返law
然後又可以了解3E多d

的確編劇受左太多怨屈
本來真係唔想寫佢

話擔心咪算

一家人邊有計嫁？

英國菲臘親王

就快爆血管

好呀正呀

佢有學番咩

都70幾囉

個個都飲哂酒

都啱嘅 六十歲先中年

菲蠟親王

工業失手，好罕有

佢連阿龔都嬲埋

冇記錯佢好似係安邦粉嚟 當初同好多人嘈過

50年前嘅賽跑冠軍

阿龔把口咁甜都氹唔掂廢老根

夠膽唔好認我做老豆

廢老根喺茶樓咁嘈係咪搏屌

廢老根好激動

證明同一Group

凌凌入左grp

根叔壞左

退庭

gp商議

凌凌有入群姐

退庭商議=手機wtsapp group

道路使用者今次真心運輸署贊助feel

00喺group？？？？

陪審團
有個冇根叔嘅群組

群姐

好寫實

成日覺得佢咁激動 擔心會唔會爆血管

退庭商議

嘈到成間酒樓都係佢把聲

P牌仔表示

群[blue][姐/blue]？

孫女婿嘛

懷疑個group 有凌凌但無bonnie

呢兩條仆...

對佢地酒後駕駛唔知有咩睇法

果兩個手足

舉錯例比水水啤住

朱ling 對熊家家事有投票權

今晚運輸署廣告 下星期二食環署x衛生署廣告

kai 叔

佢波台狗

佳叔助攻

笑左

本嘢唔係打橫㗎咩？

如果大家姐喺度唔知佢有冇計呢

仆街

5次

考5次

五次筆試

痴線,自設考試

D字咁細隻

啲字

咪係，根本唔洗懷疑，直頭係

眼鏡3E

啲字扭曲哂

調翻轉

細力幫根叔出貓

偷試卷

真係運輸署廣告？
見到都覺得似

會唔會喺補習社嘅答案嚟㗎

算啦都離左組 不過未講散啫

你都睇咗啦

出貓

已經睇左

個D係3E補習社嘅練習黎

叫得道路使用者，好難覺得唔係

剔,唔係圈

出貓出得咁明顯

錯曬

應該另一啲題目嘅答案

頂佢地個肺
如果根叔真係有問題
出事真係累死人

係咪抄都抄錯

奶野

23米呀屌你

錯晒

算喇冇人信你架根叔

細力係豬隊友

光明正大wo

車同學校卷都唔識分

一題都撞唔中

眼鏡1

出貓唔算數，痴線，

溫柔鄉係咪陳師奶

有咩mock卷會同考車牌既問題一樣？

又食屎...？

陳師奶

根哥

妹豬溫柔鄉

屎根呀

溫柔香（妹豬）

屎根！！！！

溫泉鄉係妹豬呀？！！！

食屎陳師奶係溫柔鄉

真係陳師奶

溫柔鄉

都估撚到係食屎

根哥~

妹豬係溫柔鄉？？？？

已經叫根哥

谷住谷住

盡訴心中情

妹豬=白姐姐

精壯

妹豬根哥

妹豬又出手

食屎妹豬把口

咁精壯

盡訴心中情
根哥你咁精壯

考字

根本上熊家就有出貓基因

廢老 大家姐 安仔

而家d男男女女真係好淫賤

我正式宣布
星期四係屎根之日
已經連續三個禮拜四都有屎根，好幸福

陳師奶：根哥你咁精壯，老虎都打死幾隻。

叫根哥

根根會唔會遲啲出嚟講佢壞咗

又有蚊

有蚊

好明顯個屏風

要出動妹豬色誘根哥

根哥～～～～～～～

琴佢

盡訴心中情
根叔：陳師奶你願唔願意做我女朋友啊

借啲意摸根哥

好痴纏，好淫蕩呀

打得好順手

蚊吉點感覺呀

屌
擺明之前睇過

嚇撚死根叔

大家姐同潮偉去左邊,佢地出手應該輕鬆

唔叫淫根啦咩叫根哥

睇車呀

睇車

痴線

咁老先黎玩盡訴心中情

個樣好可憐

1001